{
    "_author": "Fivesheep xatier",
    "Language": "繁體中文(香港)",
    "lang_shortcode": "zh_HK",
    "_comment": "",

    "qTox: A New Kind of Instant Messaging": "qTox：新型即時通訊",

    "Home": "主頁",
    "About": "關於",
    "Features": "特性",
    "Contribute": "貢獻",
    "Wiki": "",
    "Support": "",
    "Source": "",
    "User manual": "",
    "Languages": "",

    "A New Kind of Instant Messaging": "新型即時通訊",
    "With the rise of government monitoring programs, qTox provides an easy to use application that allows you to connect with friends and family without anyone else listening in. While other big-name services require you to pay for features, qTox is totally free, and comes without advertising.": "來自政府日益加劇的網路監控計畫下，qTox 提供易於使用的應用，，能幫助您與朋友和親人在網路上進行資訊交流時避免任何人的監聽。當其他知名服務要求您為新功能付款時，qTox 是完全免費並沒有任何廣告的！",
    "Learn more": "瞭解更多",
    "Download": "下載",
    "Nightlies": "",
    "Nightlies aren't for the weak of heart, you may encounter bugs, crashes, and large doses of frustration. You've been warned!": "Nightlies 版本不是給心臟無力者使用，您可能會遇到 bug, crashes 和與很大的挫折。 您已經被警告過了！",
    "Please choose your distribution": "請選擇您的發行版本",

    "About qTox": "關於 qTox",
    "About Tox": "關於 Tox",

    "Nowadays, every government seems to be interested in what we're saying online. qTox is built on a \"privacy goes first\" agenda, and we make no compromises. Your safety is our top priority, and there isn't anything in the world that will change that.": "現今，所有的政府似乎對我們在網路上的言論有興趣。qTox 基於 \"隱私至上\" 的理念，並且我們不會有任何讓步。您的安全是我們的最優先考量，並且不會因世上任何東西而改變。",


    "Instant messaging, video conferencing, and more": "即時通訊，視訊會議以及更多",

    "Messages": "文本通信",
    "At your fingertips.<br> You're always in the loop with instant encrypted messaging.": "您指尖敲出的信息將立即被完全加密.",

    "Calls": "通話",
    "Stay in touch.<br> Make free and secure qTox to qTox calls.": "保持聯繫<br> 使用 qTox 進行免費並安全的加密語音通話.",

    "Video": "視頻",
    "Seeing is believing.<br> Catch up face to face with a secure video call.":  "眼見為實.<br> 現在就來體驗面對面加密視頻電話.",

    "LANG_ID": "##### DIVIDER -- DO NOT TRANSLATE",


    "Security": "安全",
    "qTox takes your privacy seriously.<br/>With <span class=\"text bold\">leading-class encryption</span>, you can rest assured knowing that the only people reading your messages are the ones you send them to.": "qTox 為你嚴守隱私.<br/> 有了<span class=\"text bold\">頂尖加密程序</span>, 除了你要聯繫的人. 沒有別人都窺探到你半點隱私.",

    "Ease of Use": "易於使用",
    "Unlike other secure messaging solutions, qTox does not require you to be a computer programmer to use it. qTox comes out-of-the-box with an <span class=\"text bold\">easy-to-use</span> interface that allows you to focus on your conversations.": "不像別的加密聊天程序，你並不需要成為電腦技客才能使用他. qTox <span class=\"text bold\">易於使用</span>, 任何人都能輕鬆上手. 這樣你能把精力都集中在聊天之上.",

    "Freedom": "自由",
    "qTox is both free for you to use, and free for you to change. You are completely free to both use and modify qTox. Furthermore, <span class=\"text bold\">qTox will never harass you with ads, or require you to pay for features</span>.": "qTox 不但讓你完全免費使用, 你可以任意修改和分發 qTox. <span class=\"text bold\">qTox 永遠不會發廣告騷擾你, 也不會讓你為了一些附加特性付錢</span>.",

    "Free Software": "自由軟體",
    "We're cool folks from <span class=\"text normal\">all around the world</span>.": "我們是<span class=\"text normal\">來自全世界</span>的朋友",

    "Want to help? We're on <span class=\"text normal color white\">GitHub</span>.<br> No coding experience is necessary.": "想要幫助 Tox? 我們在這裡 <span class=\"text normal color white\">GitHub</span>.<br> 你不需要有任何編程經驗",
    "Source on GitHub": "Github上的源代碼",

    "Keep in the loop": "成為圈內人",
    "Subscribe to our mailing list for updates about qTox's progress.": "訂閱我們的郵件列表以取得關於 qTox 的進展",
    "email address": "email 地址",

    "Need some help?": "需要協助？",
    "Start your own project and ask us on <span class=\"text normal\">GitHub</span>, or in <a href=\"https://webchat.freenode.net/#qtox\" class=\"text bold underline color theme\">IRC</a>!": "在<span class=\"text normal\"> GitHub </span>上建立您自己的項目並且讓我們加入，或者加入這個<a href=\"https://webchat.freenode.net/#qtox\" class=\"text bold underline color theme\"> IRC </a>頻道！",

    "Developer Links": "開發者連結",
    "Development blog": "開發部落格",
    "Documentation": "文件",

    "Donate": "贊助",
    "To see how you can help out by donating, please visit our <a href=\"https://qtox.im/donate\" class=\"text bold underline color theme\">donations</a> page. Thank you!": "想瞭解我們如何運用你的捐款，請見我們的 <a href=\"https://qtox.im/donate\" class=\"text bold underline color theme\">贊助</a> wiki 頁。謝謝您！"
}
